有冇人開始信陳雲？

美國搞成咁又中中地

未選之前仲講到好圑結咁

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：恐懼撚、黃絲精神病

Hardsell支那師

通常智力低於常人或者精神異常又或者生得三尖八角嘅人先會信
就好似前幾日巴士唔戴口罩個女版許冠英咁

你扮乜你一早信緊啦😂

連仔唔該del post

信你老味

陳雲成日買兩邊，你信埋我個份啦。

收皮啦陳狗